勿助長代購 勿提loreal group 第一頁有懶人包 化妝品護膚品討論區 #73

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

New post lm

去左台灣，掃左勁多essence 既化妝品
見到個價咁平，真係忍唔到手好想買黎下佢咩料
特別係睇完catie 同黃小米之愛

之後

上個post點解可以去到1003
btw如果我為左上addiction胭脂液特登買埋佢個枝掃會唔會好蠢 但我見佢幫我上個陣真係上得幾好睇 我驚自己用手會出事

我買左佢satin blush
幾正喎我覺得
又滑滑

Skinfood 好似好正

我都覺
大愛生果天然食品味

白皮 Dandelion定addiction胭脂液好
唔可以why not both啦冇錢

指甲油你唔揸底油一定黃指甲
同最好落完隔一星期先再揸
指甲油其實好毒
Gel甲好好多

你想試新嘅試新啦
你買返dandelion只會個心成日諗住addiction架啦
所以直接addiction 啦

我都好鍾意依啲混血款 我戴只可惜會俾人話似白內障

今日用左 用手都好ok好靚

我唔係上面位絲打 我2隻都未用過

新人留名

Why not both
利申入哂

Dandelion香港都有mini size
買2樣都唔肉赤啦

有冇咩透明碎粉推薦？用緊makeup forever hd powder但有次係好勁陽光下，白色一達達鬼咁尷尬，有陰影 定係我上碎粉手法唔好

Mini size好似150蚊

Btw nature republic 隻眼影 pony store 有講過同埋攞左黎抽獎 但佢叫啲人唔好買

Innisfree?

Innisfree少白 rcma無色

我用緊呢隻覺得好好用，set到又唔太乾同好香蜜桃味

我一盒都用到2046
兩盒要幾耐先用完

一個粉 一個液 好難比較喎

買左zoeva胭脂

我一盒都用到2046
兩盒要幾耐先用完[/quote]

我order左佢個白提子粉餅
呢隻蜜桃粉真心好用性價比超高

應該買粉 因為屋企冇粉狀胭脂 得膏狀

係呀佢好似話係唔值得用200買咁嘅質素 所以拎出黎比大家抽

台灣有無咩抵買化妝/護膚品

有無人買zoeva palette?買cocoa blend定rose golden好

係
個名叫
Green Grape Fresh Light Pact 21 Skin Beige
啲人話真係有白提味

試左laneige新出既bb cushion啞緻款 個妝keep到全日 係個丅字位有少少溶 但整體望落ok 利申：混油肌

kvd粉餅揀色要小心啲呀
買淺色既色號都好撚深色

其實bake 可唔可以用有色碎粉
我d 有色碎粉多到用落下一世都得 唔想再買

之前話body shop好似比loreal group賣左 開po張野係咪要update下

蜜桃粉同innisfree薄荷粉比邊隻好用啲
想知開閃光燈影相會唔會白面

新買左beauty blender
想問下大家平時日日洗定點
會用普通水/12蚊店洗掃水/佢自家隻洗掃水?
好貴怕處理得唔好兩星期玩完

我係揀左standard delivery

蜜桃，無薄荷咁乾，唔會白面
我買左蜜桃之後薄荷擺埋左一邊

長期用12蚊個枝都冇問題 最緊要洗完要曬下 唔好放係潮濕地方

真架？

印象中普通版唔會有flashback
今個夏天開始用礦物嗰款，控油好得好正
不過我冇試依隻會唔會有flashback
其實佢有spf 15，影相白面都唔出奇

L’Oréal to sell Body Shop to Brazil's Natura in €1bn deal

都係啱啱搵
好野又可以買

有冇絲打買過CT嘅contour/highlight palette
睇見個包裝好靚好想買

做咩都我問同一個問題
諗住買Cocoa blend啦 rose gold啲色好似太相似

粉餅好似有防曬
唔想影相白面 要揀啲冇防曬既產品
包括粉底
唔知少少防曬會唔會都咁大影響
但粉底有防曬就好似女鬼咁

agger
唔鍾意有粉底有防曬，可免則免
純物理配方嘅防曬又係，開閃光燈影成隻女鬼咁

想試bb新遮瑕！上次登記咗去到派哂，坐低試佢又heahea地我

新人留名
其實想知大家係點分自己咩膚質？去舖頭比人check定上網
曾經以為自己係混合偏油，臉少出暗瘡但額頭會有，多數係頭髮附近啲邊位同埋臉兩舊骨一直keep住有啲暗粒（T字位偏多 其他地方無特別）
但唔知點解去完英國返黎，塊臉好似比以前乾咗 易爆擦，
但我係英國咁乾反而無事 用嘅護膚品係一樣
返到香港啲護膚品好似無咁有效咁
（追過懶人包好似無講先留言 ）

我lm ka都有
lm真係潤好多 ka係coverage高好多

洗面粉同潤唇膏

絲打我用咗5個月先hit pan喎
佢真係好潤好貼，但可能texture太奶油，我用好多時啲遮瑕會攝晒入眼紋

我一個星期先洗一次
冇咁多時間日日洗

silk cream

可能pigment太勁唔夠位擺moisturiser
lm真係油咁

攝眼紋agger 已經擺埋左一邊
係好凍好乾果幾日先會拎出黎用

最近天氣熱轉咗用nars radiant creamy
都唔錯

Btw ygritte

用ka+眼霜可能會好啲

近排成日見到mac studio fix fluid賣晒廣告咁 好吸引好想買 唔知有無絲打試左呢？

Mufe ultra hd真係不得了
混乾肌都好啱用，T字位會出少油，但唔會話好油光
我好薄咁上所以試唔到遮瑕度，但妝感唔會好重，都幾自然，睇落皮膚好好有光澤
同埋我某啲粉底（如shiseido 智能粉底）會好現粉刺，呢隻唔會

可以選擇係郵局拎？
係係地址個度打定係黎到香港再傾？

佢係普通parcel 郵差黎過 但冇人係屋企 所以擺左張卡係信箱叫我去郵局攞

同埋 我買野個陣直接打屋企地址～～

無用過，但實物係勁細好唔抵 可能我面大

Liquid highlight好煩呀baby
我用掃9掃方便

Skinfood好似無official shop向gmarket
我ship左過黎再報告
我蜜桃粉係求其搵個買，愛用中
睇下今次批白提點

Buckwheat 係乜

個buckwheat係蕎麥碎粉
係咪好似好正

係 但唔知d味會唔會好似早餐食嗰啲咁香

蕎麥我剩係諗到蕎麥麵
我最期待一定係白提foundation

Review link
真係有白提味同係serum咁質地

笑咗baby呀baby
我都覺有啲煩 都死忠必須入手

我已經係例子
隻手黑左勁多
聽日開始噴防曬

唔會
全身揸勁麻煩
正常化妝嘅女仔係面白過身
成身揸防曬嗰種油膩感
我寧願黑
但你想揸可以試下 多數過一排就會放棄

我每日出門都會睇紫外線指數同埋帶遮
如果果日好撚曬我又出得多室外先會搽
平日行下街我擔遮算

手腳唔會 除非要暴曬
如果唔係出汗撈埋防曬個感覺
以前淨係揸面 而家會噴埋頸 因為面頸色差愈來愈大

終於入手第一支TF 唇膏
本身睇中indian rose 但係諗住買支lips & boys clutch size 試下好唔好用先
點知買完第二隻色先發現原來collins 姐係indian rose

好彩richard隻色都好靚

我之前用Lm hydrating 都唔得 轉左用guerlain 支金箔primer 正好多 絲打可以去專櫃試下

植左眼睫毛係咪連面都唔可以用卸妝油?
有冇絲打分享下點卸最乾淨 又keep到d眼睫毛?

接受唔到除塊面同手腳隻色差咁遠
腳仲要明顯有短褲印
原來大家都唔搽同埋呢個情況係咁普遍

深似海

無錯已經想買埋collins 翻屋企

唇膏真係好似買極都唔夠咁

明明swatch出黎之後隻隻色都差唔幾咁

謝謝陳醫生

到時可唔可以包膠下
本身今轉都想買 但我買果間舖冇寫清楚係咩色號 我就冇買了
我混油 如果太潤加上香港鳩天氣應該冇緣了
但我好鍾意白提呀

Vaseline spf隻lotion唔好買
搽上身有閃粉嘅
仲好笠 一啲都唔吸收

好在未買
支野仲要唔平 成四十幾
睇黎都要搽返普通防曬

各位絲打夏天用咩做底妝，我用緊咁多隻唔同brand 嘅foundation, caution都有唔同程度嘅問題，例如脫妝，浮粉，變女鬼等等

主要係韓國底妝好多伏

cls半黑果枝好靚

好感動有人覆我
見到你個盒啲色好靚都好想買
但咁多色我又怕唔知用咩色 始終新手

Liquid highlight 又好似好靚
1516唔知買邊個

sor之前爆post唔知

之前鳩買咗支collins
之後見到有絲打講先知原來collins=indian rose
但點解TF同色要唔同唔名嘅
係唔係貨size同迷你size分別？

Richard真係好好好好好靚 靚到唔捨得用

成日要周圍去 想個化妝袋輕啲
有冇咩palette介紹
最好一盒有齊眼影胭脂光影陰影
我睇岩ct 同stila
但又想買innisfree my palette自己砌

你自己買呢枝好煩，我search過曬
再黎多次

白提粉底到左必包膠

希望快啲到
期望度要hold住如果唔係驚失望

屌重複圖
而家lihkg upload圖成日fail

隻色好靚 望到我想買
買左幾錢？

楊絲
香港係咪冇入 lm番英國睇

香港冇 上網集運啦

不了 準備番英國 又可以瘋狂上網買嘢
唇膏燒極 都唔會痴線到要即刻買

頂無啦啦我都燒到呢支

問左幾間代購都冇

我買$265

去問fingerplaza
通常佢價錢最抵

就係想火燒連環絲
Mission accomplished
上船啦各位

我日j夜j啲圖
枝唇膏就黎報夢比我

驚我賣廣告就唔好問
我要戴定石屎頭盔

因為有雀班所以多數揀遮瑕度高嘅

rimmel d嘢都好伏
呢支已經中過一次

用礦物粉
礦物粉世界第一

佢個粉餅我覺得ok

大家有冇睫毛液推介？想營造根根分明但唔係曱甴腳，好自然卷蹺嘅感覺

粉唔會仲易脱妝咩？

幾時走？ 下星期旅行睇下有冇呢枝 試下佢先

礦物粉持妝好好架
同浮粉脫妝女鬼講byebye la~
礦物粉用powder before foundation 嘅方法上妝完全係無敵
時代facesss 買om trial set 有埋掃$226
買個試下
用完你會發現liquid 係垃圾

化開歐美妝嘅醫生都落坑
我想買美白嗰款
粉藍色珠光外殼完全燒中我個心

我輕果個化妝袋係三合一眼妝筆+頰唇彩+粉餅……

kissme有款個頭係三種刷既，唔夾都好翹

無啦啦又比絲打燒到

想問下去開ipsa修眉既絲打
屯門ipsa有冇邊個ba修得特別好架？
睇左懶人包話銅鑼灣wingo修得好 但對我黎講太遠

有間話搵到620賣$335，寧願唔賣

仲有一個禮拜
咋 終於可以番去瘋狂網購
香港係網購方面真係好垃圾 完全冇動力買
同埋終於可以瘋狂去selfridges

Fingerplaza 265
去啦絲打
我之前停下搵下搵左成個月最後都係搵佢
我之前上過去同個店主吹過下水，cwb，不過唔知係咪店主定員工
幾好人
335都on99

睇咗好多網都冇620
好似係limited 呢個collection其他色都斷斷地

搵左佢未覆我

完全唔知
但落到訂安心好多
為左枝唇膏費心費神屌

有錢一定賺嘅

Limited 即係點 得英國有定數量limited
好心急

笑死 一枝唇膏咁多人蒲頭燒著晒

香港無入，台灣有
我覺得唔好理，有就買左先
遲啲呢度講講下代購又一齊黎
到時唔limited都變limted

台灣都話好難買到620

有冇絲打推薦下邊隻concealer 好用 用緊fit me有啲乾同遮唔哂

More 620...

薄揸

厚塗

前幾頁講咗好多

我不願只讓自己被燒

已被燒

US Sephora 係咪ban左集運冇計寄hk 如果唔係有冇絲打仲肯開團夾

620好靚 靚到喊

因為堅靚

嘩kiko新眼影靚到仆街

好似mac上幾季出隻眼影

我摸過
個質感好難形容 好似絨毛咁

喂
打鼻用soft frost你個鼻會紫色呀baby
你要打鼻用返其他option
想玩色先搵soft frost

我較暗左影soft frost
你打呢個上鼻會有重紫氣東來嘅感覺

Yo
之前去左做神隱中女
家陣回鄉
點捨得你地

又係啲holo色 我有入到colourpop honeymoon 個日手痕打上眼到 啲eyesahdow變咗紫色 即時風塵味x1000

但都好想買

想del img code, del錯member code

絲打們你好
我想問下有冇邊隻primer推薦
我係乾性極敏感肌
想保濕又唔痴笠笠既primer
求各位絲打推薦 謝謝

Thank絲打

無知一問 SF 全名係咩

係有好多大律師uol
不過人地係有咗first degree 通常做自己嗰行行耐有晒network 先轉行
人地叻關佢本身事多d 囉

連登個垃圾app 搞到我柒咗兩次

係咪發紅光好過發藍光 我好想試下發光唔知咩色好

啱啱先睇到楊絲個post
搵下紅光先

得嗰個blogger有照到明顯藍光
藍光真係睇你自己
條件一要夠白
同要用好少好少
你用得多會白左撻同強烈藍光(可以用黎逗貓等佢追你好似laser pen咁

回返上面絲打我推粉紅水母因爲佢做到嗰種白裏透光感？
可以自high下
要blinding嘅絲打 就不了
厚上粉紅光
會係以下效果。

Lime crime呢個揸多啲係ok，因為佢係珠光型
我用到lup埋

我訂左
但我係連碎粉都hit唔到pan嘅女人
藍光我鍾意架但唔太user friendly
我會試下額頭面豬上佢個藍光睇下點
但暫時令我老懷安慰可以成面上而且好靚嘅highlight就係opal入面嘅peach
Mermaid呢種palette比較唔係daily use
睇下你自然追求邊種妝感

依排成日係ig見到果隻o hi卸妝水 有無人用過

點解香港無tarte賣！！！

唔覺得有特別好用
專櫃價錢，開架質素

Becca

想問下大家去沙灘有冇防水既遮瑕推介 有人用過mac prolong wear個隻嗎

我睇呢幅圖個腦就黎炸開
我頂唔順揸到出曬嘴唇範圍一圈咁

Lime crime其實好多人唔like
我之前都麻麻
但有日99下買左
一用嘩屌咁
而家上癮

sephora hk 原來咁快
兩日就到

Mannymua成日都係咁揸所以我完全頂佢唔順
Nerve wrecking到一個點
明明就睇到你個嘴去到邊究竟做乜拎要咁揸。。。

Pk107如果係白白白皮絲用係最岩
如果唔係一定白左撻 因為上少少係乜都睇唔到，重手啲佢好淺色又泛藍
Ptt評價都好兩極

岩岩fb見到個新聞話驗防曬雌激素，但成篇得合格既牌子冇超標既牌子

岩岩都見到

好耐無見 原來楊絲返咗嚟
最近買咗nars新出嗰枝liquid lipstick 我個人唔係好鍾意

Zoeva嗰個我買左rush rush好顯色好難用
作為胭脂控 搞到我都好想swatch
得閒摸下都好開心

等你包腸

日本英國美櫃有 韓國無 台灣唔知

原來日文絲又改咗名

開心購物

Natalie Portman好正呀

小小火焰在心中燃起了
Mac Long Distance Relationship

有冇絲打用過gucci粉餅?
外型好靚 唔知控唔控油呢
利申 油雞

今日試左上手 麻麻地

我唔係去呢幾個地方

你去邊 有咩買 我會劇透俾你聽

絲打係配咩foundation?

去d好撚熱既地方

玩命 即係有sephore果度?
果陣有同事去秦國我都想叫佢幫手睇下Dior櫃有無620

我都好想再去呀

[quote]Natalie Portman好正呀
[img]

睇完佢呢個廣告就即刻想買 縱使個包裝唔多燒

請包膠 會係果度轉2個鐘機
im ready im ready

又話再買比男朋友話

去果陣已經是旅行 會俾我買架喇
很想買TF同BURBERRY枝OXBLOOD

Dubai買嘢貴到仆街喎 以前第一年出去比個fd fake咗坐emirates 係dubai轉機 我記得duty free啲價位 我都完都唔想買

有無人用過origins d野呀 我買咗個面膜覺得幾好用

幫你留意下

咁大獲 可以慳番啦咁

吾系甘牙
心已碎

Dior 有冇色係香港限定/亞洲限定
好想入定

不過都3-4年前啦 你地唔好盡信我
同埋我只係去轉機 停得個2-3個鐘
等念念包腸啦

係咩 我apple d 配件壞咗去機場買好平
以為佢d 嘢平添

唔quote 啦
浮粉黎講有時碎粉仲緊要過粉底

無香港限定色 詳情可以睇返香港官網有咩色號
日本有online store 應該會有swatch圖 可以對比返上面我貼左美國同英國既色號 香港同美國一樣都係少色啲

咩叫泥油

Sorry typo 混油

等我 下星期

Same

正常既
She同crystal collection同一日restock
個網實負荷唔到

我好眼訓呀
買得未

啲人屌哂鬼，完全唔敢訓
話驚一整返好個網就俾人搶購哂

已買 特登買多左一盒

朝頭早6 點半仲買到she palette
反然買唔到支setting spray

呢支都好靚

等緊fd放完假返去

好想佢有一次係yes please同she一齊restock

Tarte你上下佢網睇
佢所有嘢永世都limited
Limited係以年計
你未死前佢limit緊就係limited

你加錢叫代購寄比你或者叫屋企寄

我回巢

屌
D商家
加左限定2個字果然燒到好多女人
日本都玩左呢樣野好耐
而家輪到西人
但人地日本起碼真係限定一排，唔係長期都係限期（好似係）

Dior 620又係一千個人一千種色嗰類

日本真係多數真。限定
幾個月咁
西人就限定幾年
一係話come back啦

係咪有啲似stoned rose

好呀

我都覺得有啲似
但係呢支好似靚過stoned rose

嘩好撚正

屎色推廣大使

千人千免
同意
大陸人上色圖
個個都唔同色既
有d好核突
有d又好靚

個人覺得上色圖stone rose靚d 上嘴就真係唔知

咁就大獲d..

絲打皮膚本身係咪偏黃

咪係
西人果然更西

執太勁

算白少黃 實物無呢張咁黃

佢地p 圖個程度好嚴重
鬼婆就鍾意加濾鏡、斜角度影（頭已擰果種 ）
有時真係睇死人

可能相機問題 唔使咁驚住

大陸執到大多偏白 啲色無乜飽和度
但我覺得斜角影個嘴會好睇啲
影嘴都要靠角度

俾大家參考下
我已不理邊啲色適合白皮定黃皮 色靚就入list
除非好螢光既色

Colourpop 都算係咁啦
有啲限定送既都冇再出 或者合佢嗰啲唔賣就真係冇左
不過she呢個系列一定restock 到啲人唔搶先收皮
除左搏你買多幾轉 我覺得有啲因爲做唔切

屌又燒唇膏

我淨係識呢啲架咋

我都覺得係佢整唔切貨

加左限定真係燒多十倍
都好既 等d 代購狗仆街啦 好似黃牛咁炒燶

我特登買多左一盒 睇下有冇人買唔到或者買唔到50蚊
睇下有冇人要
啲代購狗都on9

有間ig賣she同yes please都係$190
官網都係賣HKD 128左右，痴撚線

絲打嗰盒係咪未有人要，可唔可以俾我
本身想等2盒palette一齊買不過睇黎有排等
想要住一盒玩住先

絲打

絲打好波

我見呢度成日都有絲買多左，原價放番出黎

cls she palette 而家都仲有
我琴晚成2 點先訓係為左咩

唔好咁諗啦 買到咪幾好

代購蝗在Sephora

又大媽

美加絲係時候做嘢

張圖有d歷史架啦
鬼婆圈內傳過一排
仲因爲張圖畀班鬼婆歧視哂我地亞洲人 韓國人日本人表示多謝哂

我都係
捱眼訓到咁夜仲要係咁死sever

好慘
我都試過
好明

唔好唔開心
會唔靚

佢果獲真係7哂
同時揭露左佢地真係會歧視

[member]如果寄電郵
我唔會講自己香港人

我諗極唔明
限買會有法例問題咩？

Sor手快快禁左send
唔加密其實都完全無問題

想睇包膠

其實係利益角度，佢地一啲都唔會想做任何嘢
就係有代購佢地賺多勁多
貨又散到
錢又搵到
係客要食代購貴價/爭餐死會有怨言
但有怨言咪又係繼續買
所以其實乜q都唔使做
到要做直接ban曬asia acc
你估佢地弱智唔知會好大迴響
就係ban完比人話解返又繼續代
係tarte呢啲先 是咪唔憂做
根本要搵更多就係要跟代購玩

你又好似有d道理
但sephora都有cn站
推哂過去賣唔得？
定d品牌扭計 ？

同埋Sephora 真係似on99
第一佢要面對法律訴訟 racism accusation 係美加係好嚴重既事
第二佢要出道歉聲明
成件事都on99

[/quote]

有無諗過好多時候點解你咁想要嗰樣化妝品
因為香港買唔到
你就會四圍撲，死都要買到
買到手啦，用多兩用又覺得不外如是
然後不停loop
咁易買到你就唔會咁想買架啦
所以而家啲牌子先係咁用limited呢個字
其實原理一樣
同向中國賣一定要動物測試
你又唔想整臭個朵但又想賺佢地嗰筆
咪代購囉
我諗唔unlock返d acc驚嘅係sephora
咁大個market無左邊個賠

真係好多時越得唔到既野越想得到

屌咪連做動物測試筆錢都慳埋 咁狗

Btw
而家有d品牌聲稱話佢地無做動物測試
其實係外判左畀出面公司做
例子： mac

代購蝗在Sephora最勁嘅時候係VIB Sale
好彩free shipping唔洗同佢地迫 俾錢排隊都等到

卡啦扑可以向度圍爐
[url][閒聊] 有人跟我一樣還在刷新colourpop官網嗎
自己唔搶睇就爽
Yes please到手

當初係比呢張燒到

絲打po上黎大家開心吓
She 無乜興趣 因為好似都係紅噹噹變化唔太

我拎左sample到而家都未試

楊絲

楊絲 我都成日睇ptgf ig 好有趣

Moonshit係韓牌

我訓到而家
M09係佢色號
Ptgf ig真係超好睇
有啲咩傾計plan要幾千一個月
真係9硬就腦殘
如果我最後有約食飯我實上黎包膠

楊絲皮膚好好 極葡萄乾肌

未完全脫離架
忍下手先
仲係loreal網到見到

我真係乾肌
我二十到中，而家開始用化妝水+the ordinary 枝hyaluronic 洗臉用返我沖涼舊梘
係咪保得太遲
粉底長期幾十蚊韓牌 我而家重未毒發身亡
油肌真係煩，我bf大油，點搞都重係好多問題
我成日話佢好才唔係女人 點上妝 人地就係用油黎落妝

呢盒就真係limited
你上網搵dupe好過

唔好諗佢limited個字
冷靜睇下啲色

唔quote workbitch

絲打們平日有冇做開皮膚測試？
好想去試下了解自己嘅皮膚
有冇地方好推薦？

有冇絲打有用軟粉膜？

我內雙既 有時眼腫有隻眼會變單眼皮
所以想搵隻單眼皮膠水痴內雙
平時用開紅樽eyetalk但有時乾左啲膠會變橙色 想換
請問大家點睇LAQUALI同埋royal petit eyem S II
上網搵片睇review都係日文 唔識聽

唔用雙眼皮膠紙？

綠樽eyetalk係透明
可以試下

今日用左yes please出街但好唔夾我個人。。。。
感覺好差然後放棄原本計劃要返屋企
男朋友話睇怕你又係用一次然後放入雪櫃

駁唔到
完全唔夾

痴內雙用雙眼皮膠紙好似太難

一陣買黎試試 多謝你

我唔知香港新出個枝同外國出左好耐個枝studio fix一唔一樣。但外國個枝我每次一用完都一定生敏感粒粒。(平時好少對foundation敏感)

今日去mac試左個果汁唇膏
都唔係果汁味嘅
即刻sad左
係濕勁假雲呢嗱味
但色幾靚又幾濕潤
屌但我勁討厭佢浸味

同呢個

好似香港有入但我唔記得左去睇
好正 光澤胭脂
唔使上highlight廢事成日妝感咁重

我唔用嘅全放屋企
我某程度都係個hoarder
我而家唯一用嘅eyeshadow palette就係tartelette in bloom
其他全部向度春夏秋冬眠
黎緊同伴重有abh subculture
好多同伴好開心
Subculture我係睇左呢幅圖決定買

而家係咁睇呢個

個packaging好compact好正

唔知點解我好唔鐘意啲鬼妹眼頭好大pat閃 令我諗起mk時代既閃白waterline tarte啲palette太燒 上次去秦國差啲把持不住

我試過咁化
又係感覺好怪
睇鬼妹化就覺得好j
Tarte對我係有種萬有引力而我不知道為什麼
醫生有無閃爆秦始皇

泰國係我最愛國家
化妝有，bra有，又平又靚
嘢食 我同catgirl口味好似

落club要打燈先睇清楚啲野

想問仲有冇呀 代購食水好深

留架冇特別整

其實aritaum fixer係唔係要等mascara乾左先上？定上完mascara即上fixer

呢度有無絲打會買壓縮面膜用
皮膚混合偏油＋敏感肌
原本有用muji敏感肌化妝水 濕敷
不過最近發覺用礦泉水＋壓縮面膜 都幾好 出少左油

卓悅壓縮面膜13蚊16粒
好抵玩

有心機果陣會敷三文治敷mask法 全面抹花水 再查凍膜 最後壓縮面膜加花水0係面

有無絲打想一齊夾幸福肌？
想買防曬

頭先柒左搵唔到呢個post以為冇人開po

搬返粉餅sharing過黎先

想問下有有冇咩bb/cc cream/ tinted moisturiser 可以代替foundation既野推薦而唔易生粒粒

返工返好早想快速有氣色

Thann，平過香港好多
Tokyo dolls liquid lipstick，睇cara新片幾燒下

早啲訓氣色會好啲

礦物粉 快靚正
時代facesss 有only minerals
但係上面有絲打話trial set 岩岩賣曬

想問夏天臉頰都乾到毛孔都現埋，但T zone係有時勁熱時會出油，咁係咪都算混合肌？
同埋有粉底好介紹？用開舊版方樽RMK冬天同初夏都幾好，但依排熱到爆係咁融妝，持久度得番2-3個鐘 好頂唔順

巴打想問絲打們
想送支YSL 唇膏畀女朋友
美帝撚上官網買有engraving
但唔知買咩色同埋佢好多款 眼花撩亂
有冇邊隻色咩款係今期流行

有冇睇第一頁嫁

同bra po一樣，總有d伸手黨
無論你放到d字幾大都好，睇唔到就係睇唔到

自膠
平時唔會入嚟睇 加冇留心睇第一頁
而家先睇到有懶人包
而家睇返 sorry

YSL 係loreal group
睇清楚個list 唔好提loreal group
亦都唔好買
唔買loreal group 都仲有好多牌子可以揀

絲打們，我想問你地有冇用開身體用防曬，即係大支啲，可粗用，我幾乎試過所以開架身體用防曬都係會黑

loreal gp真係屌唔落
貴得黎又唔好用 假潤

Givenchy啦

Dior

用掃上粉餅，一分鐘可以完成

但即使tarte quality好濕9
我依然想買

點解啲youtuber勁讚？
如果有人請你去bora bora包食包住
你會點講佢啲product

所以真係自己用最實際

CT

仲有benefit 包食包住仲有錢袋
Tarte highlighter好高積

Burberry

Tom ford

Visee櫃真係未見過
Kose櫃會有visee，但係都冇visee avant

之前買過bm兩款，好可惜ba姐姐比既色都太黑 唔岩我

粉餅唔怕好乾同厚粉？我未試過用

唔試到岩色先買
試only minerals 喇

我都用開bm
你買左邊兩隻色？

有試呀，但都中伏 等我試下only minerals先

其實

大間sasa會有visee架，但都係無avant
visee avant係日本好似好好賣
見親個架都無晒單色眼影嘅貨

香港嘅櫃係冇visee avant

Sorry for 1999 我意思係香港visee, kose櫃都冇見visee avant

推一下

Shiseido anessa 或者orbis 黃身果隻有無試過
不過佢地唔算大枝

Btw終於植左睫毛 開心

邊度植?

身體防曬無得慳
大支粗用個啲通常防曬力弱
粗用我用緊專科藍色樽

本身用開日韓化妝品 比絲打燒著啲歐美牌子
但上Asos Sephora 睇完發現shipping係咪一定要送到屋企無得自取？
屋企送貨時間長期無人

想知大家係邊買the ordinary比較齊貨
我只係想買b5, lactic acid, salicylic acid
周圍睇都冇齊貨

用開covermark LX餅

發現坐係冷氣房都好 幾個鐘個鼻頭就出哂油
用紙巾會印到好多色出黎

搭過 laneige 紫色圓樽 Paul & Joe 白蓋 同埋唔用base 都係咁

咁係咪要用控油base

Btw 你地上完LX餅會唔會再上碎粉 我問過ba 佢話唔洗

asos是咪有得7仔拎?

B5 斷左一排

真係好弱anessa 太貴我淨係用落臉咋 藍色專科絲打係邊買？萬寧已經好少見到有嚕

除左防曬選擇之外，你搽唔搽得夠量先？就好似面咁，要搽1蚊銀咁多份量，加埋條頸要2個一蚊銀咁多，所以其實要搽曬全身既話，應該都無咩得剩架啦（25-30g），如果你剩半枝份量以上，一定係搽唔夠啦，加埋2小時補搽一次，一日要用成3枝先夠

一日要三支！！！咁我肯定搽唔夠。補我就每兩個鐘補一次 但係份量就一定冇一蚊銀咁多

好耐無入黎呢個post 了
大家過得好嗎～～～～～～
啱啱最新鮮尋晚一野過買左七百幾蚊the ordinary 既fdt
同埋掃左堆colourpop 遮瑕+highlight~~~~

7百幾蚊The Ordinary 咁咪勁多野

你地覺唔覺幸福肌枝防曬好臭

the ordinary 出左新嘢

一日真係要用成3枝 幻想緊要用防曬嚟沖涼
遲d去東南亞玩，點算

咁唔怪得會黑 量先係最重要，個量唔夠既話根本做唔到枝防曬寫個個防曬係數

白色衫，防UV遮，鬆身長褲 唔擔遮就戴帽
玩水一定要搽咁多，唔好慳，一間曬到甩皮

用左tatcha 洗臉粉幾日 白頭少左好多
想入返個正裝

卓x最平 $4x 喺日本見過$3x

有冇絲打想夾訂colourpop?

多謝絲打們推介我又係遲下去東南亞打算買一打防曬

岩岩黎M 見到黑色經血

For身體嗰d 平價防曬唔會
平時用黎搽面嗰枝會

化左妝都會搽防曬？
我本身搽完base同foundation就唔會係面再搽防曬。。。

防曬係搽係base之前

好燒

會入5•c

綠色嗰枝無色
但感覺如何

留名

Innisfree 綠茶保濕精華大家點睇

基本保濕 睇你年紀 十幾廿歲頭都夠用嘅
唔好expect有好驚人嘅效果

一直用緊bicelle
見到有人推介innisfree所以問下

好難吸收

兩隻都用過 innisfree朝早用好清爽唔lup
保濕bicelle效果好d 但貴 可考慮the ordinary

搽面既要有少少保濕唔乾我用緊Canmake Mermaid Skin Gel $70 返工日日搽都唔肉赤
Anessa 金樽我游水係一定要狂搽無得慳
大晴天晏晝游3-4個鐘有一半時間係室內池
游左幾次, 途中懶得滯淨係半個鐘補一次塊面
心口膊頭背脊懶得補 都見到黑左少少有個泳衣印 好彩塊面無黑到

你搵緊邊隻 我用開嗰隻係oily to normal skin spf 45, 香港最平我買過$229, strawberrynet $160

我都真係想買
但驚乾想試咗先
佢有俾野你都算好
我去cwb sogo果間咩都無俾

記得之前高登好興敷花水 而家重有冇絲打有keep住用？
心絲絲想試永久花去印

我叫左佢幫我試色 其實我覺得都乾乾地
個BA叫我加埋corrector 話我眼唔應該上粉底 會起油粒
諗住上SF買平成舊水

呢個係咩牌?

痴線 無就唔好搞promotion

我一早收到email 就去拎

比蚊針腫左可幾點消 好彩打風唔洗見人

搵原子筆圈住

打漏

早幾日係秦國入手 個包裝真係好正

有冇人用過dejavu mascara
我用kiss me都有結塊 唔知呢款好唔好用

呢隻 OPERA 06號色好靚 之前係日本買
用過幾款唇膏最潤最好用一定係佢，又唔會易甩色到飲啖水都甩
早知掃多幾支返嚟
有冇絲打知香港有冇得賣

屌 點解都係死圖

絲打你係咪嚟搞笑

幾風趣

無念絲
我買左outloud啦

歡迎落坑

如果上左妝之後出左街幾個鐘，應該要點補防曬？

[member我枝liquid champagne 冇咁金

睇睇下又真係想入moonstone [/member]

放佢落cart 先

想問有冇咩睫毛液好用？
用緊kiss me唔drop 可以根根分明 但就係會溶
會溶係眼袋既位置 會有d啡色
用過maybelline 都一樣
有冇唔溶推介？

油眼重要約會唔想柒 首選mj

絲打們有冇大紅色持久啲嘅唇膏推介 唔想買GA

我用kiss me彩色蓋都會溶，但銀蓋唔會，你用邊隻？

唔該絲打 等我去睇下先

我想問雨潼掃大家有冇甩色情況 我洗完發現有 大家會點處理

有個BA同我講原來眼底生油粒係因為我上左粉底係眼下
有冇絲打有同樣情況

我覺得kiss me最元祖果隻(銀蓋直樽)係最唔溶
同埋我個人買mascara會買要油先卸到果種
煩就煩d但暖水落到果種我溶到仆街

我都係，寧願難落到仆街都唔要溶，我而家用埋kiss me個枝粉紅色落眼睫毛枝野，超好用，有時有一set買都係$90令蚊，好抵買，買過無數次

想問下絲打邊隻bb cream 會控油d ? 或者cc cream foundation會好過bb cream? 主要想白d 但咁多種唔識揀

利申男 面唔搽野會超油 咩都唔識

Dior 620真值得入手嗎？

所以唔洗理
佢既其實好lup

我屬於易敏感，少少野就泛紅，特別轉天氣 可以用D乜？

你想問咩product啊

醫生個嘴真係勁好j
係我最鍾意嘅嘴形

essence mascara 都幾好用, 紫色黑色包裝嗰支, 不過好難落

係咪好多人用kissme彩色蓋都會溶？
我用左kissme銀蓋好多年好好用，但因為同一支用太耐想轉

H&m rosy brown

我想打filler㗎 好撚簿

嘩嘩嘩 出到街一定盲

右上

有啲驚

我第一支色係棗紅色嗰支
超好多又唔drop又唔溶 捽眼都hold到
轉左桃紅之後就溶 彩管又溶

太over了
對呢個brand啲野麻麻地

有唇珠

我想買yes please

我呢排都係咁
我惑疑係卸妝卸得唔乾淨

以前隻棗紅色真係最好
但我去韓國買返棗紅色都唔係嗰回事

我上兩個月都係咁，生完一粒謝完印都未去晒又黎多粒，後來我估會唔會係每朝飲盒奶做早餐出事，呢兩個星期轉左飲豆奶就冇再出新暗瘡了，等緊d印退，唔知關唔關奶事

搽面

如果敏感唔好化妝住，試下Covermark Reju舒緩敏感精華同B5 Gel丫，通常我會用Reju溝Oil/B5 Gel之後搽Cream，如果皮膚泛紅緊就厚"Fu" Reju加paper Mask，勁Work㗎！希望幫到你

如果唔係因為太乾爆粒粒 可以唔洗試
質地太潤太厚 只會爆暗瘡
你咁大範圍去睇下醫生好喎

之前狂爆瘡 去左藍田睇個個姓林既
佢開A酸比我食

點解gimme more用左第一層之後就冇色 有冇人都係咁

用左第一層 啲粉質好撚粗

係手指捽左五六次都冇色 發光陳有冇辦法 明明第一次swatch係好誇張

一開頭swatch係幾靚 而加變到咁
炆炆地挖左佢幾下

有無絲打用過haba 諗住去日本順便入手

佢隻油幾好用
可以買細size試左先
15ml已經用到幾個月

想問有冇啲色號比較白既粉餅推薦
乾皮

請問大家如果用掃上粉餅有無邊隻掃好用

買左返黎無再點用
要用紙巾捽幾下，先開始有色

我⋯⋯⋯ 冇乜點用啦 但啲粉橙色都有玩下眼尾既 因為第一次swatch真係好靚呀 左用完第一層啲粉質就勁粗 不過咁平 算係咁

Order 左啦

自從用咗礦物粉 就捨棄咗好多粉底

有啲粉狀product係咁
好似話係手上既油份結左層野
要整走層野先好啲
同唔好用手指捽
我有粒mac同bobbi brown既眼影都係咁

有冇人試過

Half ass review abh subculture
暫時上眼如果用base
佢一定係blend到一撻撻
我聽日試下唔用base
總之你對眼一有濕嘅product
一定撻撻
So not too impressed
Shimmer 要用比較鞋嘅掃攞粉，因為係油base
For now, not too impressed lol
再實驗下先

佢matte formula同tarte感覺好似
飛粉激上色好易muddy有濕就blend到一撻撻

絲打我睇到你個回覆即刻去check email
原來我星期三都收到
今日仲係度諗點解咁耐都未收到貨

我同個fd買 星期三都收到
應該無事嘅

kiss me全黑色款加 sana 藍色款加 canmake 粉紅款 quick lash builder 透明色,但唔好買寫湯落個隻

唔好用粉底液，bb霜呢d 液狀粉底，男人用會好油同生瘡，用乾粉狀粉底會控油好多

za 粉紅蓋寫airy 個款

有寫邊間sasa有visee

有台灣醫生測哂台灣有售既防曬既防曬力
香港有賣既最好係avene

賣左比natura

即aesop個集團，aesop都係唔做動物測試

點買架? 個網得韓文唔識搞

屌奶星 我尋日用左呢個eye mask
今日發現眼袋生暗倉
好撚痕

Moko個間sasa都有 即刻入左枝綠色返屋企玩

香港Innisfree 9月1號有my palette!

我係睇左試色圖買，以為bella算係豆沙色系，點知有d瑩光感ge粉，黑黃皮慎選，原本都想買adele，但太多呢種色
另外佢都幾持久，眼唇卸妝卸兩次先搞店

有無絲用過laneige同埋Mufe紫色base
乾肌用開Laneige覺得無咩特別 所以諗緊轉唔轉

香港一定仲貴

想去試色
一定逼到仆街

之前sephora免運買嘅double dare到左
搽上嘴比我想像中深色

今日好粗暴咁整走個面 叫做有翻d色 聽日試下捽 好彩唔貴唔肉赤

點解你同我個枝咁唔同

我用彩蓋呀 唔怪得啦
絲打kiss me落眼睫毛果set野有冇圖 比你講到想買

勁想買dior airflash
但好似香港已經冇左

弱弱的問一句
用礦物粉既時候應該幾時上concealer遮黑眼圈
上om 前用又驚撻撻
上完om 用又怕佢地融合唔到

求救
我以前一直用開粉紅eyetalk+網貼痴雙眼皮
之後敏感 轉左用紅蓋eyeputti
點知而家周圍都買唔返
試左好多牌子都敏感 eyeputti opera都係
膠紙我痴唔到
各位絲打 請問有咩膠水防敏感？
或者邊度買得返紅蓋eyeputti?

我個次序係咁
防曬 遮瑕 碎粉 om

我都試過碎粉>om
coverage 高左但又無咁貼面好易浮粉
係咪我上得太多碎粉

300唔戴都睇到 等我追下post先

我2xx散光都冇戴散光 淨戴近視

睇得清？冇配散光我睇野會化開曬

有時睇遠嘢會對唔到焦
真係要睇遠嘢就用手捉住眼隔離個鼻樑位人手對焦